%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Classe do documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Opções:
%  - Graduação: bacharelado|engenharia|licenciatura
%  - Pós-graduação: [qualificacao], mestrado|doutorado, ppca|ppginf

% \documentclass[engenharia]{UnB-CIC}%
\documentclass[qualificacao,doutorado,ppginf,ingles]{UnB-CIC}%
%\documentclass[qualificacao,mestrado,ppca, ingles]{UnB-CIC}%

\usepackage{pdfpages}% incluir PDFs, usado no apêndice


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Informações do Trabalho
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\orientador{\prof \dr Guilherme Novaes Ramos}{CIC/UnB}%
%\coorientador{\prof \dr José Ralha}{CIC/UnB}
\coordenador[a]{\prof[a] \dr[a] Ada Lovelace}{Bibliothèque universelle de Genève}%
%defina a data conforme o idioma
\diamesano{13}{January}{2020}%
%\diamesano{24}{dezembro}{2014}%

\membrobanca{\prof \dr Donald Knuth}{Stanford University}%
\membrobanca{\dr Leslie Lamport}{Microsoft Research}%
\membrobanca{\dr John Doe}{My Lab}%
%%\membrobanca{\dr John Doe2}{My Lab2}%

\autor{Guilherme N.}{Ramos}%

\titulo{UnB-CIC: Uma classe em LaTeX para textos do Departamento de Ciência da Computação}%

\palavraschave{LaTeX, metodologia científica, trabalho de conclusão de curso}%
\keywords{LaTeX, scientific method, thesis}%

\newcommand{\unbcic}{\texttt{UnB-CIC}}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Texto
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
    \capitulo{1_Introducao}{Introdução}%
    \capitulo{2_UnB-CIC}{A Classe \unbcic}%
    \capitulo{3_TCC}{Trabalho de Conclusão de Curso}%
    \capitulo{4_Apresentacao}{Apresentações}%

    \apendice{Apendice_Fichamento}{Fichamento de Artigo Científico}%
    \anexo{Anexo1}{Documentação Original \unbcic\ (parcial)}%
\end{document}%